琴日去左暴大幫手，今日比gp mate屌到仆街

琴日個學霸約左大家晏就喺Skype傾點做project, 但因為琴日我見到暴大既情況我覺得真係冇可能唔出去幫手，於是我就話有急事傾唔到，結果今日個學霸屌鳩我話我剩係識發夢點解可以咁撚仆街。我本身唔係暴大人，佢地講既四條柱、何草我其實都唔知喺邊，但我都想嘗試去幫下手足。

利申：條友而家知道黎緊停課只係擔心會唔會交唔到project同冇得present

屌返佢

其實你有膽去幫中大手點解冇膽屌翻佢轉頭???

幫手

自私撚 學霸都係咁話

project緊要啲 定係香港緊要啲 Onj

咁小事唔洗拎上黎講